Направете програма, която да определя дали дадено цяло положително число е съвършено. За съвършени се считат числата, които са равни на сумата на своите делители (без да се включва самото число). Например, числото 6 има делители 1, 2, 3 и 6. Като изключим последния делител, който е самото число, то сумата на делителите е равна на числото: 1+2+3=6.

## Вход
На един ред се въвежда число.

## Изход
Отпечатва се ``da``, ако е съвършено или ``ne`` в противен случай.

## Ограничения
* ``2`` <= ``число`` <= ``100000000``

## Пример

### Вход: 
```
6
```
### Изход: 
```
da
```

### Вход: 
```
10
```
### Изход: 
```
ne
```
